肥婆入一入黎唔該

想問下你地照鏡見到自己身材會唔會想嘔
點解唔去減肥
成隻人形豬咁 見到其他女仔唔會想改變下自己架咩？
定係你地好安於現狀？

屌你你以為我好撚想肥架仆街

樓主自己係肥婆？

點解可以一邊屌一邊唔減肥怪人?
好似人地整肥你咁
有冇諗過去死?

我飲水都會肥架啦 最緊要肥得健康肥得靚

@princejoyce

唔想肥你又食咁多野又唔做運動？
除非你有病內分泌有問題
如果唔係正正常常output>input點會肥呀

啲肥婆永遠唔知自己問題係邊
食一餐沙律post 晒story打撚晒飛機咁
有冇計過呢餐以外吸收左幾多卡路里

呢個世界大把人努力過你地班肥婆呀

好撚正
肥就是罪

我肥得黎有自信

我都想瘦 不過減極都無變過，好頹

人如其名

Cat girl 就是好例子

唔食野咪瘦囉
一邊話減唔到一邊食薯片
屌你老母